政策借民生去推廣背後大方向 你我大眾都需要知嘅一樣野

經過全民檢測呢件事後，所以正苦力推健康碼
用呢樣，去誘導巿民做檢測。
建制並話遲啲如果健康碼推出後，就可以穩定疫情，開翻晚巿俾大家食。
仲有紅綠燈機制令巿民可以喺健康碼嘅借力下不能輕易地出境。

屌其實上面如果係心水清嘅巴絲根本唔需要睇上面段廢話，但係而家要反正苦所力推嘅野，都要以唔同嘅方向對付，而呢樣正正係我想講嘅嘢。
就如今次健康碼為題，固然係要出文宣、懶人包去俾大眾明白事情重要性同點解唔可以俾佢推到。
但係背後大方向係: 正苦每一推啲害草政策、方針去害巿民嘅同時，建制派都會以民生角度去助攻正苦一把，新聞亦都會將事實一五一十講出黎，好容易就扭曲思維，認為呢樣係好事。
除左推健康碼呢件事之外，未來港共同建制合作不斷喺電視機上面不斷搞埋呢啲濕尻野，但大家有呢個方向嘅話，就可以唔洗諗衰咩直接諗計就搞掂

推

點解今時今日都仲可以有咁多港豬？